1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Для роботи з input не використовують клавіатуру, тому що є інші варіанти як, окрім за використання клавіатури, щось ввести в input. Наприклад, скопіювати - вставити за допомогою мишки, або розпізнання аудіо на мобільних пристроях. Для відслідковування вводу тексту в input використовують інші events, наприклад, input, change, cut, copy, paste.